如果拎左白卡, 係咪就唔駛再番工

想拎白卡, 因為番工要逼自己做好多唔想做既野, 去滿足其他人對你既期望同要求

為左唔想番工, 曾經多次想自殺, 每日都好大精神壓力, 好希望有安樂死服務

咩係白卡？

00後？

精神科病歷卡

其實唔難

點樣容易啲攞

好窮？

依個世界真係咩垃圾都有
你勤力啲做嘢做十年賺二千萬買層一千萬樓自住再買層一千萬租出去，收返2,3萬租一個月，到時咪可以偷下懶

我發夢個時夢見
A同B約好, A行去海邊企, 呀B見到打電話報警話有人想跳海, 跟住A入院拎到白卡

@agger路

依個世界真係咩垃圾都有
你勤力啲做嘢做廿年賺四千萬買層一千萬樓自住再買三層一千萬租出去，收返2,3萬租一個月，到時咪可以偷下懶

點撚樣呀，我有講錯？

10年賺二千萬, 平均月薪15-16萬, 醫生律師都未必搵到, 你個D咩工黎?
唔好講炒股投資錢搵錢, 實賺ga? 幾多人投資蝕哂成副身家

打咩工可以靠勤力十年賺二千萬
講緊月薪十六萬幾喎 未計洗費

我公司都有請輕度弱智人士
做茶水and抹下台，寄下信，搬下重野
比最低工資

唔好歧視人

有料咪做ibank/private bank,冇料咪做sales，大把人揾到

老竇搵緊七皮 不了

你係咪就係拎緊白卡？

未出嚟做嘢，不過屋企有錢，白咭留返你地成家啦

咁撚易賺到二千萬
香港就冇咁多窮人啦

其實我都唔明白屋企人有錢 點解你都可以拎黎打飛機
睇你d言辭 我諗你真係極度自滿既人
不過你離開左你屋企 你乜鳩都唔係 咪撚咁戇鳩喇

純粹唔明點解樓主要諗縮數

最低工資唔係應份咩。講到自己好優待佢

想唔做嘢同想安樂死係兩樣嘢黎，搞清楚先

係咪又要鬥呀 我一年搵二千萬呀屌你老母
但我都好唔開心 得唔撚得？

咁你可以死冇人阻你
但樓主係唔想做嘢喎，咁我叫佢快啲揾夠可以唔做有咩問題

我希望受到嚴重精神問題引致抑鬱自殺既人可以有安樂死, 係願望黎

真正弱智都上連登

大把人都做緊自己唔想做既野啦屌

做正苦工,轉左PERM再拿白卡,政府就會養你一世俾埋樓你住,坐乜都$2.真係無敵

perm咩嚟？

但係唔係個個人體質都一樣
正如一個人食蝦無問題, 另一個人食蝦會呼吸困難死亡, 你唔會話後者廢呀麻

只要身體健康換轉比如精神健康你就會明白

睇黎係你先要拎白卡

要努力爭取，願望先可以成真

樓主報個平安吧

我將希望交託給你

咁你要頂住呀，頂唔順入醫院等吧

拎死亡證仲好啦

俾乜樓你住？高級公務員宿舍嗎？

你有無諗過 終日無所事事 其實時間都好難過

大把人過億身家啦, 不過唔係你囉傻閪

長俸公務員有精神病

點解拎左白片就唔洗番工？咁邊有收入 津貼好似得好少 點生活

帶把老牛去龍和道，然後你自己諗

有啲人真係鳩嗡唔洗本

白卡+老綜 係套餐來的

你老豆做保險狗就當自己好有錢 笑死人

圖自飛卜